老豆老母零用錢當唔當自己錢

家庭尚算富裕 但洗佢地比零用錢買自己野 個心都係好唔舒服
寧願自己返part time 自己揾自己洗

認同 正皮
唔認用 負皮

買唔係必需品e.g. Game/去旅行會盡量用自己賺既錢

利申仲讀緊書